Проект для тренировки (Java + JavaFX + SQLite + ControlsFX).

Программа сравнивает цену и количество (килограмм, литр, штуки и т.п.) и указывает на наиболее выгодный по стоимости товар, а так же обижается на любителей делить на ноль.